仲有無人唔認同蝗係賤種？

真係有名你叫賤種蝗
唔夠人踢就出陰招
賤格到

HI
蝗迷呢？

蝗迷駁唔到唯有偷偷負皮
真係咩人撐咩隊

不嬲都認為係賤種

我睇呢場都係睇拉膠會出咩招
出埋關節技

夾硬夾撚住落地

唔係點三連霸
賤種傷完沙拿都贏唔到要比人笑幾多年？

拉莫斯個格真係襯晒個朵

球壇最賤應該係佢
沒有之一

賤撚過曼聯同熱刺

兩隊都無咁茅
擺明要你收皮
一場歐聯想你收皮收到連世界盃都踢唔到

等睇蝗迷拎完冠軍再集體推po屌鳩樓主

賤種不愧係賤種
咁撚無恥都夠膽講

驚佢地咩？
成班賤種狗，理虧係我咩？
賤種係賤種，不變既事實

沙拿想縮手都夾硬夾住佢隻手拖落地
仆街到

有隻賤種吹撚到係沙拿蹺手先

柔道同足球都係運動
所以無問題！

呢班死賤種遲早含家產 全家死無全屍

咩呀？明明就係沙拿自己插隻手入去比拉膠斷手

睇拉莫斯幾時死全家

最衰都係沙拿，插隻手入去比拉莫斯斷
搞到銀河艦隊比人話係銀河賤種

真心賤到

明眼人一睇都覺得賤啦
除左蝗迷同本身係賤格既人
我諗無咩人會覺得呢下唔賤

本身場波就好撚好睇
而家咁樣比你過肩摔 廢撚左人地主力

搞到成隊波無晒心機

死蝗狗 影撚住你死夾人落地啦
到底有幾賤種先會有人唔做 做蝗狗

賤種蝗真係賤種蝗
慣左4隻腳行，人地得兩隻腳，傷手就行唔到

one down
two more to go